1回合3度擊倒日本新星 「炫富拳王」2分鐘狂賺4.2億

日本拳壇20年來最重量級的比賽今開打，41歲的「炫富拳王」梅威瑟（Floyd Mayweather）將對決20歲的日本格鬥天才那須川天心，那須川賽前雖然不斷放話要擊倒拳王，不過最終梅威瑟一個回合便三次擊倒那須川，輕鬆收下此役勝利。

生涯累積50勝不敗地位的梅威瑟，曾經有27次KO對手的紀錄，2017年擊敗UFC天王麥葛雷
格（Conor McGregor）後一度選擇退役，但禁不起巨額獎金誘惑，梅威瑟接受日本搏擊天
才那須川天心的邀請，與他進行一場三回合的表演賽。

而那須川曾職業生涯32戰全勝，並24次KO對手，被譽為日本搏擊界天才新星。

梅威瑟開賽時還帶著微笑試探那須川，不過接下來馬上頻頻出重拳凌厲地攻擊，只過了一分鐘，梅威瑟就在一次攻擊中擊倒對手，裁判讀秒後，那須川雖然起身，但梅威瑟不給對方任何機會，又是一記上勾拳直接招呼過去，讓那須川倒地，日本小將雖然又站起來，不過梅威瑟重拳馬上招呼過去，讓這為日本天才直接放棄比賽。

真係差好多皮喎條日本仔，似大人打細路

完全壓倒性贏

技巧有 但真係差幾皮 可惜

高一個頭仲重多十幾磅，抵輸啦

香港不敗拳皇曹君如幾時去收佢皮？

又黎mma 挑戰拳擊

話明世界拳王 你打boxing 無咩機會贏到

屌
係就學支那掟多啲錢
掟到佢瞓低啦
上去做小丑

睇直播，日本仔被打到喊

踩港撚
又唔支持香港體育

支持曹君如去申張正義喎

41歲對20歲
全國話你係天才乜乜乜

心諗無死錯人了

點知一rd跌低三次

星如一round打巢佢啦

反而想睇那須川打井上

都唔講咩身型差距
日本仔打開mma比人讚天才，但要同個全地球pound to pound打拳擊最撚勁既人打拳擊
佢比人打到仆街都無得出其他技，緊係激心

好似搵牙朗美欺，去同mj kobe打籃球比人屈到死一樣

日本仔打得唔錯啦,
但Mayweather 真係撚狗咁撚緊佢

美韋達都唔知幾多億身家啦

曹生： 隻眼未好返，要休養

無計 你唔咁做佢根本唔會黎日本
得果9M 美金

我諗起牙同加奧朗

日本仔打開kickboxing唔係mma

佢勁定泰臣勁

比黑木屈撚死

天才

係架仔叫佢黎打
自取其辱喎
你叫人黎打,唔通仲要人地就你? 佢想出位瓜

人地上次打場收3億美金
今次你叫佢黎打,當表演
其實係咪個架仔充滿信心,諗住今次一舉成名全球知

我屌你老母

樓主出院了

連燈仔幾時挑佢機，贏佢d 獎金

咁睇黎McGregor 遠超亞洲拳王level喎

嘈星魚睇到未呀 人地唔怕輸挑強過自己既拳手 雖敗猶榮啦 你條仆街搵魚腩刷分仲牙擦擦咁款

有假波feel
條仔跌得好wwe

輸係應該, 贏係精彩
磅數件頭都爭咁遠鎖條撚麼

起碼人地都有上台挑戰個實力比自己強既對手

贏唔贏無人知
搏到盡我話事

打破拳怕少壯定理 仲要係那須咁勁既拳手
點解外國打boxing既拳手30 40歲都仲可以上台打十個八個回合，但泰拳手普遍27歲就退役

訓一教無事啦屌

Mayweather一開始已經笑笑口咁玩，胸有成竹⋯⋯最後秒殺

2次Mayweather對mma人都是打拳

體格差咁多都可以比賽架咩

McGregor 都比人撚狗
日本仔122磅憑乜野

佢係被人挑戰個個
咁點解要打返人地個例

個架仔為錢可以咁樣比外國人羞辱成個日本
佢呢個劇本賺番黎既都多過佢之前20幾場
真係國恥黎

近呢2場輕鬆到唔知搵左幾多億

打得贏曹君如先算啦

Mayweather應該為撚狗去
錢對佢黎講9M美金跌都跌左 只係夠佢買半隻錶

就係俾我小 maywether先拿拿林打完收工

操都唔操 增下磅屈死佢算

自然體重都差20kg up
根本唔會有得打 所以當只係三回合拳擊表演賽
打拳重量係一切
今場天心輸就輸硬 係估唔到真係差咁遠 一拳down

利申 天心fans

好撚廢

笑住打

架仔輸左都值得尊重阿
唔似香港個條不敗拳王

收9m去玩玩具，又可以俾全世界笑個日本仔不自量力

明知輸都為錢打 唔覺得值得尊重

個日本 mk仔做乜鳩？

無知一問 輸都有錢？

冇錢搵鬼打咩

如果winner takes all
仲有幾多人肯打

佢學咗含乳淫龍拳先啦

想睇
Weather VS GGG
曹星如 vs 井上

DOA仲正啦
睇住啲女彈吓彈吓

但係之前唔係話 Mayweather 係“俾人老點左去日本”， 之後話唔打既咩？

做乜而家又打？

五月天個樣真係好似望住隻狗咁
心諗 1round比多你啦細路 呀叔留返d力趕住搵日本妹打多20rounds呀

輸就預咗，仲輸得幾核突添，完全無還擊之力

但人地起碼有勇氣上台挑戰

但點都名譽＞錢
有咩可能用名譽換打輸嘅錢

輸可以攞幾多錢？
會唔會明知輸緊都打

黑人笑住打，究竟有幾輕鬆

係過去傾生意
但有人問佢同唔同那須川天心打返場表演賽
天心嗰期紅到傻咗 係日本搏擊界天才
Mayweather以為只係喺班有錢佬面前打兩嘢 以為非公開比賽 點知出嚟講到正式比賽咁 就扯火啦 始終磅數唔同 身價都唔同 唔會想一齊打 佢都會人笑啦
原本以為同日本有錢佬social

應該今場背後好多有錢佬出面先成事

Mayweather 所以今場先咁串

同Mayweather打場d獎金應該頂到佢頭20場加埋

因為未傾掂數姐
傾掂咪搭個飛機去日本收條架仔皮囉

硬係覺得好撚假
條日本仔跌果幾野重睇左好多次慢鏡
真心跌得好撚假
特別係1:56果下
mw只係半個拳頭hi到佢額頭就跌到咁
根本拳都未伸直又打唔正
同埋正常你食中一下重拳你個頭會向果個方向chok一野
係正常物理黎
但日本仔中果下仲向前郁左下先再比反應向後跌
另外仲有一下uppercut又係已經擋左+食唔正(打中好少額頂)
又係極誇張自己向後彈
講真我唔覺得認真打mw會輸
但佢依加名成利就50:0如果唔係rigged
仲會出黎同條o靚仔搏我真係唔撚信
羸左又唔會再出名d, 錢佢又唔係冇
但輸左就比人破不敗+ 臨尾輸比條咁既新仔真係名都臭埋
你話收足錢包贏, 飛過黎做場show就話冇所謂
反正打得幾假最後佢贏都都冇人會懷疑
因為贏係應份

個黑鬼中幾下等於被蚊咬咁啫

妳比mw半個拳頭hi到應該直接入院

nigga蝦細佬

差10磅之嘛
137VS147
吹撚到20KG UP

McGregor 算係咁

同日本仔打1局 留力同架妹扑300回合！

可惜曹君如轉咗兼職
唔係實打佢老母臭閪
或者都可以打佢老母

屌 講緊自然體重 唔係過磅體重

天心今場唔使減咁制 Mayweather就要減 雙方肌肉量根本差勁遠

藍色個 part 我都知， 本來就係件事個背景， 所以之後先有去到日本俾人夾上台， 當面推又唔好意思（可能亦都驚翻唔到美國）， 所以一落機就開記者會話俾人擺上台唔打呀嘛。
我就係想問之後發生咩事？ 點解話唔打而家又打。

唔好盲目神化佢啦
你再勁既人都要符合物理下嘛
你會唔會比佢手指彈你一下你就重傷呀
咁果下真係食唔應呀嘛
隻手仲曲緊, land個位又唔中
何況條日本仔都係職業拳手
hi下個額頭會跌落地仲要碌多幾野?
我梗係唔係拎自己黎做standard比較
係睇其他boxing片黎比啦
講真果下食得應唔應睇果個都有感覺
下面comment成班都話好假
我重申我覺得就算真打mw都係會屈9佢機
但果兩下真係跌得好撚假

點解睇落咁假，好WWE feel

輕鬆到
好似應酬班日本有錢佬所以打兩野咁
不過欣賞明知會輸都挑戰下

打日本有幾光彩？

如果同磅可能捱到嘅
隻手重曲緊
睇多啲boxing 練習片啦
boxer要練打啲好貼身嘅拳㗎
唔係打中下扒 但一定係全力嘅拳

就咁睇個日本仔肌肉都冇乜。。點打

仲有13:53果下
佢食中mw左拳, 未有反應
但mw右拳未到之前
佢就已經跌左落去
我睇左好多次都唔明果下佢做咩會跌

見佢中拳起身望左教練一眼 睇緊第一神拳咁

仲暈緊呀on9仔

你自己睇下有幾多comment話係假先啦on9仔
依加唔係我自己一個係到9up
dllm咩叫仲暈緊
食拳果下冇反應個頭郁都冇郁過
隔兩秒先開始暈?
受左內傷定隔山打牛呀
話你on9驚你嬲

睇唔返條片
但我估你講緊第一個down
拳手意志好勁 好多時畀人打到失去意識都會格硬企住 但其實已經暈鬼咗
有小小延遲
咁嘅拳都down 到證明重量差太遠

好多人唔知差一個重量級已經好鬼難打 今場差五個重量級都有 重要打前世界冠軍

同我地君如差好多皮喎

幾時連登多咗咁多人睇拳

我純粹係睇畫面比到既訊息
你個頭中拳係唔會完全唔撚郁
點都會有作用力
個拳打落佢到有幾傷幾暈佢自己先知
但睇片可以睇得出反應時間係make唔make sense
唔係講緊佢本人反應, 係物理反應

125 磅咋ching
仲有拳手好多都係呢種built

重點唔係個頭郁唔郁 如果頭郁就暈你頭都唔敢轉 係腦震盪先係暈嘅原因
同埋佢中拳位置係耳後近頸 唔郁得多係正常
正常同磅哩類拳食得起有餘
只可以講磅數差太遠

條㗎仔有撚技巧，人地一開始試一試位就知你㗎仔冇料到，根住幾下重拳，個㗎仔根本未捱過咁快咁重嘅拳。

好認同你講既野
唔比起腳差好遠啦，好多牽制combo都用唔到
boxing齋用手，腳玩步法

假拳 咁條友哭得咁慘

個天心好那勁架

利伸：有睇開拳

有錢我都自動訓低

佢bb仔已經開始學拳都輸

如果有得同mayweather 打賺咁多出場費

佢實「代表香港出戰，捍衛尊嚴」

係！

冇力量

天心打開K1唔係MMA

連登仔真係好好笑，星如唔去打勁人就話人地淨係識刷廢柴，唔敢證明自己，唔值得尊重。
日本仔越級挑戰輸咗就恥笑人地，又話明知輸仲打正傻仔，又話人地係日本國恥

連登仔扮識拳 上網search 下先啦
人地天心打開拳腳膝 轉用boxing 明顯係越級挑戰

3個都招架唔住個黑鬼...

其實無可比性
Boxing平時練既步法，閃身係kickboxing入邊根本唔會重點訓練。
Kickboxing步法似係泰拳咁，坦克式一步步行，閃避動作都係後退一步/掩手/撐腳保持距離/雙手護頭硬食。那須好似平時咁檔又無得起腳其實真係捱打，再加埋磅數唔同所以都只有被ko。唯一拉近返兩者差距係年齡。所以我覺得應該打拳腳例比較公平，睇下那須Kickboxing拳腳組合勁定五月天純boxing技巧勁

你唔好撚痴線啦 你自己去youtube睇其他highlight
佢比人兜拳打左落後腦
左拳 其他片放埋慢鏡比你睇
拳速太快 你以為Hi一hi
你唔好盲目咁撐就真

上面咪有人讚個日本仔囉文盲

佢要挑戰人,要人地用腳就佢咩

撚狗咁撚

我撐邊個? 我兩邊都唔撐
我真係純粹睇條片覺得好假
平時有睇開mw d片
就係咁

floyd肯定唔會接受啦
打kickboxing，當初打conor都唔會制起腳啦
不敗拳王打過5個weight class
boxing界頂尖傳說人物輸比個20歲新人？

同上次一樣齊齊搵錢姐

Asian同黑鬼打
有次係中環見到幾個差佬捉個黑鬼
4個人都唔夠一個黑鬼大力

keyboard fighter最好打

商業角度發生呢件事既機會當然低
但用睇比賽既角度要知道兩種訓練方式既最強武者邊個勁D肯定要打拳腳例

右上條女乜水
好撚似rose ma

因為泰拳佢地10歲就出黎打 每星期打一場咁濟 拳擊佢地幾個月先打一場

但講緊40歲都仲應付到果種體能真係唔簡單，而且拳擊界大把30歲以上真係唔知點樣keep

完全撚狗
完得快過劉德華演唱會

雖然佢都有戲金收，但人地有心越級挑戰，尊重佢呢種唔怕輸嘅精神！勝算唔高，但都會同人打！

都唔知仲有咩好嘈
磅數唔同本身都難打
日本仔唔係玩開mma 但kickboxing同boxing一樣有分別 不過要人地降呢同你玩 你就預左要就返人

架仔唔係未試過贏黑人 但就算身形條件相同
贏面都唔大 當年帕奎奧都夠勁喇 d快拳無乜人頂到
但一樣破唔到mayweather防 搞到拉到最後輸點數
雖然成日有連登仔不屑佢打法 但都唔可以咁易睇輕佢 完全唔明架仔哪來的自信一路話會ko佢

比用腳，結果就調返轉
Tenshin輸在為錢妥協打boxing例啫屌，一開始傾唔埋欄為戰績就唔應該打

隔住個mon梗係講咩都得啦
再嘈拎個keyboard扔撚死你

唔同磅都敢挑戰，有乜好嘈。

成左名啦
不過係 7再成名

佢本身打55kg 一兩個月增磅到62kg打66kg嘅mayweather

又蝕磅，又唔係打開boxing例，都唔知有乜好笑
我覺得Mayweather不敗咗咁多年仲同圈外人打埋呢啲鬧劇好笑啲，有follow開就知佢地協商傾規矩個陣有幾難睇，要個細路就佢

佢都41 仲搵命博咩 舒舒服服嘆下半世啦

點解睇唔到？

呢個日本仔就真係一位武者
例同體重都蝕比人仲敢打
比之前更加欣賞佢

Mayweather嬴咗袋咗9m美金，呢到有幾多人知天心起腳嘅話會比人罰5m美金 ，淆到咁，一係你就stay retired，一係就打返啲一樣size嘅經驗boxer啦

條link死左wo

搵到第二條LINK

唔比起腳應該係廢左一半武功，但你自己同意得冇計啦。
反而想知日本人點睇 ，日本人好似幾鐘意睇格鬥？應該對呢場好多評論

日本唔知，外國forum就笑兩個打假拳多

好高質喎，東京頂級雞

係第一次訓低個度有啲唔知點姐，打假拳唔洗打到喊下話

我都覺得唔似假，㗎仔妥協肯打又係自己攞黎，咁就一世

睇到我R撚晒頭
天才打得一次MMA(好似係)仲要爭d被人armbar
幾時變撚左mma日本仔

原先戰績好靚，比人叫天才拳手。

今次揾咁多錢請人返黎，比人一局打低三次收埋皮，重要喊埋出黎。諗唔到有咩條件可以令佢做場咁既戲以後成就再高都磨滅唔到既污點

你都ON撚9
而家係條蛋散日本仔想借人美韋達名氣黎賺錢咋
人地肯同你條蛋散玩幫你賺錢賺知名度你執到啦仲係到阿知阿佐
9M USD同美半達黎講碎銀黎咋
唔通我收蛋散日本仔3分1酬金去挑戰美韋達,2秒就比佢KO,我又係武者呀

邊隻錶貴到咁 9M USD先買到半隻

The billionaire watch from Jacob &co

18 million usd

不過有好多人話其實唔洗咁貴

今場讓咁多 又唔係正式比賽
又未至於不能磨滅嘅污點
睇拳睇實力 唔只睇戰績

㗎仔妥協肯打係on9，同我笑鳩Mayweather有咩衝突？

真係好高質 玩呢D要幾錢?

講係咁講
50cents話佢其實唔係想像中咁有錢
Floyd同conor之前嗰場
Floyd剩係出場都350m
你係floyd會唔會為左9m走去日本打新仔

咁貴買時裝品牌錶

剩係靠機芯點會賣得咁貴
Pp最貴嗰隻都係3.5m
係靠錶上面啲鑽石先咁貴

不過隻錶標價18m
但一路賣唔出
傳聞話floyd比左幾百萬就買到

唔止一次

我都想知，賣左層樓去可以玩到幾次？

易建聯走去挑戰MESSI踢足球
結果比人炒到一棟都無
咁你會去笑鳩MESSI驚輸唔比易建聯用手帶波?

Boxing咁撚多高手唔撚打，為9mUSD碎銀，曬時間搭飛機去日本除夕夜落場同你口中嘅蛋散日本仔打場鬧劇，我唔撚笑得？ 你都On撚9

輸唔緊要 , 但而家人地擺到明態度同你玩 而且係玩到你喊
完全唔留情面 , 冇咩可能係劇本

睇左Maryweather

Most of what I’ve seen online about the fight being fixed stems from Nasukawa’s knockdowns.

The uncharacteristically-aggressive Mayweather has never been known as a power puncher and “Teppen” was launched across the ring with every blow, flopping around on the ground like a freshly-spawned Magikarp.

Let’s face it, in so many ways the fight was rigged. It was created as an exhibition bout to protect Mayweather’s record in case of an unexpected disaster, Nasukawa was prevented from using any kicks, and the contest was only scheduled for three rounds.

應該係班日本老細以為個天才唔會輸咁遠所以夾硬捧佢上去打
點知真係咁快頂唔倒咪喊

理性睇就係，但應該佢以後攞咩頭銜，啲人都實提返呢件事。同行啲對手都實笑鳩佢

舉例子都用吓腦啦，boxing同kick boxing嘅相似度同你講嘅球類運動有咩可比性，九唔撚搭八
一開始傾亦都唔撚係搞boxing match，傳左好撚耐係打kick boxing，RIZIN亦都無搞過boxing，係Mayweather傾規矩個陣反口扭計，仲淆撚到喺IG打disclaimer話無應承過同㗎仔打，最後又變撚咗同㗎仔除夕打boxing，成件事柒撚到加零一
我唔撚笑得？

怕你睇唔撚到cop多次
Boxing咁撚多高手唔撚打，為9mUSD碎銀，曬時間搭飛機去日本除夕夜落場同你口中嘅蛋散日本仔打場鬧劇，我唔撚笑得？ 你都On撚9

其實唔明有幾恥辱
個表演賽剩係set左打3round
唔比起腳
weight class差距
對手仲要係世界拳王, 可以爭goat
輸就梗架啦
如果老細話要輸先請到對方黎promote
有咩所謂
可能演野果陣再浮誇d
扮撚到明係假tim你吹呀

好簡單為錢囉
同五月天打一場既錢隨時仲多過佢成世人打 mma 既錢加理
上面班友仲講到越級挑戰好光榮咁

五月天之前接受 espn 訪問都話而家打拳淨為錢
佢幾廿個老婆幾廿個仔女唔勤力 d 邊得

你話好似Conor咁袋成百m美金就話姐屌

最後Mayweather舉起佢隻手接受人鼓掌個下個日本拳手忍唔住喊出黎個樣
如果係假既佢可以直接去拍戲

有冇錢都係相對
況且 McGregor 都知自己輸緊，五月天用埋輕磅拳套讓佢咪又係照輸，不過 McGregor 都係為錢

咩漫畫黎

個次conor都袋100m，今次Mayweather嬴左都係袋得9m，㗎仔可以袋到幾多

唔可以用腳踢
但可唔可以扮用腳，假動作
然後破拳，入中路

拳願阿修羅

都係個句
同五月天比就肯定少但對條㗎仔黎講就叫多
如果唔係點會比知比人撚狗咁狗都照打

900萬美金

冇人知五月天d拳係好撚重

十個同佢打十個都話一上場係會比佢d拳嚇親

就算打定心理準備都係冇諗到拳拳都咁到肉
所以d gameplan亂曬

唔係你估佢點做不敗拳王 all time top 5拳手

有個巴打話70萬可以屌三上

係日本叫雞應該唔會貴過70萬？

慘慘豬

呢度講賽前稱重兩人係相差 4.6 KG
那須川 62.1 KG , MAYWEATHER 到達合約上限的 66.7 KG

やはり階級の壁は大きかった。前日の計量で天心が62.1キロ、メイウェザーは66.7キロで、契約体重の66.7キロをクリアしたと発表されている。約4.6キロの体重差だが、それ以上にその差を感じた。

幾時同帕奎奥打多場

同行既人有乜資格笑，問返佢地20歲仔做過乜就有

我覺得佢係真心想試下同世界級有幾遠差距
但佢應該無諗過有咁大差距 輸得咁難睇而喊
係日本比人吹到上天 如果佢單係為成就 就唔會挑戰人地

係kickboxing計日本仔係世界級

敗走左

老實講真係假到好撚好笑

外賣仔何金銀係時候去教訓個鬼佬

連登仔十個有九個係毐撚 睇AV就叻

洗乜理個啲cm 無腦cm我直接碌走

叫mayweathet打拳腳肯定俾天心打死

五月天同泰臣邊個勁d

玩shoulder roll比人踢撚死都似

點可能係假！太睇日本人對格鬥嘅執着！大陸就唔同

好似葉問2，磅數唔同，唔比起腳

咁搵星矢同佢打

拳願會

啲人仲問會唔會同Conor MacGregor 打場mma

khabib 同 may 哥有無得打吓

比鬼佬笑啦

係HK淨係見過2000萬既PP
期次就RM VC

漫畫史上第一位世界重量級日本人拳王
.
.
.
.
.
.
.

打boxing khabib彩佢都有味

淨知個名就唔好沖出黎 問得出證明你冇睇過佢地

日本狗柒到

早幾個月差d打死Mcgregor 個俄仔會唔會夠mayweather做

講BOXING俄仔就收皮啦

俄仔玩摔 鎖技勁

咁樣唔係叫假 一睇就知mayweather 一開始已經心𥚃有數冇出盡全力 身型又贏晒 淨打快同準都打到對手驚

曹星如係時候挑戰

輕鬆笑住打